仆街保誠Agent. 拎女義士嘅痛苦黎Sell保險

仆你個街，用呢件事黎sell保險，
同食人血饅頭有咩分別！

仲夠膽hastag 金融才俊！ 死全家啦仆街！

真係好撚嬲！

推呀！

垃撚圾，食人血饅頭
同埋到時有事一定會話「暴動」唔包，咪撚畀佢昆

俊 邊撚到俊呀？

標準支那樣